43條實施廢則原來是

光復香港
時代革命
還我們自由